天外online!!你肯玩 我肯帶 多人會開tg

你肯玩我帶你上40又點話
一齊去野外圖打怪升又點話
我知呢隻game真係要比錢先玩到
但我係一個白手起家既人
雖然玩得唔勁 得62lv
但係我都想多d人記得呢隻game
回憶又好乜都得
以前有玩過港服收費/免費ser既老屎忽應該都會識我
你有玩既留低id 我搵你😎😎
我名就唔留啦 相認都唔會係到認😂😂
一係講低個名睇下我識唔識你

重有ser?

夜行血魔醫仙
由天外之巔玩到執左

TW SER?

重有人玩咩

係咪重要台灣電話先申請到AC???

win10係咪玩唔到，重DOWN幾次都彈

down 左game名PUBG

我申請個陣唔洗 用facebook 入

係

遊戲帳號要電話

想玩 但唔識申請...

轉左win10玩唔到 lag到仆街 如果唔係都一直長玩緊

我隻術40咗就冇再升
其實好想帶佢上60轉血魔
但自己一個on99咁
連隨都唔知點跟人好
利申 以前人地帶大

樓主香港免費ser叫咩名?

我以前都玩左好多年。玩到85lv血魔，靠自己升。

我都好想玩但係win 10真係lag到頂唔順

好似轉WIN 7 相容性會無咁LAG

我win10 完全冇問題
樓主我上左了 等你搵

都要留id架巴打

Sor 冇爬文 留tg我搵你 聽日反工 好夜先玩到

唔好帶 隻GAME專養廢人
年年帶過幾次班人就死都唔肯靠自己升
講埋方法點賺錢包團 都寧願企足成日妖3 R人帶升

如果樓主你真係帶我諗9成都係出返呢種人
做開蝗蟲係唔會返到轉頭 明明有隨任咁易到60
不如整隻40LV公廁出黎 等佢地自食其力算啦

最尾咪又係整百力/百智石 帶地牢 打死牢 打新
隨任就算數啦
利申：港服1星天師 90lv霸

賣75LV 天師 有套平民裝 快馬 天錢

63 血魔 空AC

一隊20醫自己練啦 仲帶到40
樓主太好人

仲有人玩 隻game有冇10幾年
中3定中4 玩到霸王90lv已經無玩, 狂帶死海賺錢,打寶 幫我搵唔少錢

冇錯 港服仲會有死海呢樣野 好似40萬1h😂😂

天師空裝 幾錢

港服全職都兩星😂 用左起碼10皮

都可以既 但係唔通po係到咩

巴仲有玩？

尋人 佩佩屎

留名
今日dl等樓主送我上40

血魔機關霸 路過

留名

點搵樓主

留低id

搵我既

....

點解決win10 lag機問題

呢隻game根本冇得玩
以前妖3>死海>地牢>死牢
係得閒自己周圍打下寶 其他時間升lv 比人帶升快太多

我仲玩緊無動力上100

down緊

賣台ser3星100天師，連裝（武馬眼口已賣）剩上頭袍鞋已3000幾智1000up防，600up閃,死牢地牢都帶到升
Ac連7隻掛技，90up掛絲。皮，木，石，沙，70up掛藥2隻，
另外有隻無星100天師

想申AC 可以點做

淘寶買

巴打,有興趣,方便留個TG?

淨係好耐之前玩過2x lvlv 劍客定刀客
落地洞自己扑勁耐
新玩有咩攻略？

點都要開隻術/藥
課金又好 上仙界執金蓮子賣又好 升到40先再講
到時要靠第一隻去妖3拉你想玩既職到40
仲有盡量唔好掛太多地牢 好快悶
玩天外都係期待打怪完場跌卡個種興奮

有冇LINK

劍魔？？

而家台服有幾多外掛?

我精劍

申請唔到ac

巴打無星100天C 點賣

識貨

唔多

無星天師有趣

推

而家仲有咩人係玩緊嫁?

有隻全血藥6x lv

留名
tg hkgodown11

冇hk

LM, down緊win xp sp3

有冇人有唔要既AC可以比我

淘寶買ac驚比人爆？

有無巴打可以帶妖3/可以借ac自帶？

仲有玩既巴打係玩緊台SER?
以前最比心機果陣係幾年前出新SER果陣
都係1隻40 打完坐係到回魔無錢買藥...

仲有人玩?
聽人講用WIN10玩會LAG機
有無WIN10既巴打玩緊又唔LAG?

成個天外重點最好玩就係梁山賭場
以前玩幾百萬贏到四，五千萬
買裝買英卡最後都係忍唔到手賣番去賭
之後輸番哂
果陣月卡都係兩百萬張到

梁山賭錢窮三代

點申請台SER AC?

仲未執？
我個AC比佢刪撚左
月費玩到免費，之後合ser無理就刪左